翼b拍片宣傳防疫

好女仔

關心fans嘅好女仔...感動到哭了

我老婆❤️

佢日日直播打機的話 係毒撚都唔會出街喺屋企全裸待機了

ching識貨

收皮啦 喺度認親認戚 我條女嚟

我同佢8年老夫老妻啦